哈利波特個西追真係越大越撚型

係fb睇先知新batman原來係西追
雖然得一集有戲份 但個集佢死左所以特別有印象
到拍吸血鬼個時淨係覺得佢係小白臉 偶像派
聽見話係新batman初頭係好失望覺得佢同batman係完全扯唔上關係
去到拍天能 個feel完全唔同哂型左好多
到batman預告出左
個feel又再變到好唔同

不嬲都覺得佢型

反而細個覺得好型嘅馬份

條髮線

奈威先係愈大愈有型

係猿人爭霸戰第一集好樣衰
又係做d仆街仔

佢好似本身唔係金髮？
好似話染頭染到冇哂頭髮

女權撚妙麗呢

計哂咁多個學生
係咪西追撈得最掂？
又可以係天能到做男二
仲要做埋batman
兩套野個導演都唔差

都係咁平

nolan 都只係唔差

nolan直頭係掂
我講錯左

好慘 明明先30出頭

好似50歲咁

妙麗都ok 啦
哈利記得試咗好多戲 雖然無邊套彈起

cls

哈利呢

佢搞咩好似禿頭咁

新拍個幾套都唔算好紅
彈唔起咁

細個平平無奇既大個變靚仔靚女既機會係大過細個靚大個都靚

最尾張相好似cg咁

去咗香港做歌手

顯得佢個頭大到成個外星人咁

twilight 個期唔鍾意佢，覺得又唔靚仔又mk
但依家睇返佢個人好似無乜嘢，同埋啲演技又唔差

佢本身唔係金髮
但拍足咁多年都要一直keep住
即係生返少少就要染返
由細染到大未變光頭都算係咁

哈利其實睇得出佢好努力，試咗好多唔同嘅角色
已經比佢做哈利個陣進步咗好多，但都係唔紅

以前覺得榮恩先係最好戲，但佢自己又唔繼續拍

榮恩好似話過自己其實唔鍾意做演員
覺得好大壓力

細個肥仔通常大個可以操到肌

佢之前做twilight男主角都拍咗幾套
已經win晒其他人

妙麗？

石內卜最型!!!!!!!!!! :(

好想食佢摟既雪糕

有睇佢NETFLIX SICKNOTE，幾好笑

係以前殭屍個look太柒

髮線

小說裡敘述西追是一個非常英俊、長著高鼻樑、黑頭髮、灰瞳孔、充滿理智、具有才華、有著優雅風度的男生。同時也是一名優秀、執拗且富有正義感的學生。人們稱讚他有著「人們對於霍格華茲的學生期望中的一切。」

選角選得好

係 為左拍戲係咁染 班仆街仲笑鳩佢

佢自己都講, twilight拍既時候唔知做緊咩野, 佢本身唔太喜歡套野及角色, 之後佢一直都拍獨立小眾片, 其實幾有性格

痴線
佢係啲皮膚都好似好老咁
佢搵好多?晚晚開P?
哈利個啲隊酒啪野都無咁賤

以前分唔到佢同Justin Bieber

因為操肌真係要食好多野, 瘦撚食到想嘔都未夠個量

唔係話少拍商業片咩

leon 黎既？！

Agger

霉到去拍閃電俠啲19電視劇

河國榮嚟嘅喂

瘦撚係吸收力有問題先會瘦

操肌 運動同食物吸收比例 約3:7
肥仔要操真係好撚易

淨係諗起有人話佢頭好臭

唔知點解覺得有d似gta5個老崔

因為真係有索

馬份啲頭髮俾劇組搞到傷哂

好有印象佢拍既戲多數都係痴線笑片黎

哈利好多機會
耐可戲唔夠掂
樣唔夠型
冇計

唔平點平權

屌你peter pattinson咁撚出名仲畀你叫緊西追

對佢嚟講真係好撚大恥辱

同埋衰矮

佢離開咗哈利波特都冇代表作
做戲永遠同一個表情
不過佢都志不在此啦
一心想做女權鬥士歷史留名

Rupert同Dan似係已經唔在乎賺錢
揀返d想做既project做
Emma Watson就收皮

睇咗做哈利波特個西

The Lighthouse演出先精彩

睇左做哈利波特個西

佢係最靚仔

好似畀你改名大恥辱啲

西追個時正過吸血鬼

Robert
btw agger 你話叫Edward都算
叫西追真係黑人問號

唔係成個身都好臭咩
諗起嗰陣時話Kristen同佢一樣唔鐘意沖涼
兩人喺片場臭氣熏天搞到劇組嗌曬救命

人地叫Robert Pattinson

哈利波特個西

都唔算無代表作嘅
佢喺新一代小朋友心目中就係Belle 等於我哋嘅妙麗
但真係好期待呢啲偽善仆街終有一日俾全世界唾棄

哈利波特都唔弱

西追學長

好慘 戲份又唔係多 但犧牲大過晒d主角仲要係終身既犧牲

twilight嗰期唔中意佢+1
嗰陣太討厭套電影連帶討厭埋男女主角
之後佢轉返拍啲正常戲就慢慢對佢冇乜嘢

到佢扮法國皇帝嗰套戲
睇trailer先覺得佢真係幾型

佢之前拍左套同性題材嘅電影幾好睇 叫killing your love 另一個男主好靚仔

邊有咁易染到無哂頭髮
泡菜Kpop 班友咩色都染齊一樣無事
英國佬本身就易甩頭髮

諗咗陣咩嘢哈利波特個西

10年套remember me已經覺得佢演戲唔差

啱啱想講

好似有做舞台劇嗰啲

rip

佢都唔喺靠戲搵食
依家靠個樣同塊閪搵食

仲有弗農·德思禮

胸不平何以平女權

佢都唔洗搵食
佢同哈利 一樣早就名成利就

條排骨仔而家應該日日做 gym 爆肌

仲諗緊個西可以點型

cedric!!!!

道友Batman

冇人可以超越Christian Bale

超級比達

後生甩頭髮真係玩完

屈臣氏開到咁多分店都仲唔夠？

明明佢都係同Harry 同一日出世，佢亦都戰鬥到最後。無父蔭既下場好慘 成個故事一d都唔科幻，好撚現實。

kill your darlings
Dane DeHaan靚仔到仆街,amzing spiderman入面都好正
可惜spiderman爛尾 近年佢髮線都升左唔少

次次睇佢啲戲都仲覺得佢係哈利波特

又矮

但佢有35million net worth

GTA 5個吹佛

The lighthouse

This is my boyyyyy
This is my sonnnnn

哈利波特入面好似得返佢同哈利仔一直做唔同角色挑戰自己，其他人都好似走晒/做啲龍套角色，
榮恩除外，佢實現到自己夢想而退出大染缸

係。
哈利仔完左哈利波特最後一集之後，咁多年黎真係拍左好多好多戲，挑戰唔同種類角色。

相反。emma watson就...............

基恩問題多
你睇威廉王子咁後生都幾乎禿曬
同埋你睇佢個look都知佢唔keep
衰老得快都合理

佢喺twilight宣傳期做interview嗰陣都已經喺度話套戲劇情搞唔掂 但因為簽咗合約同埋好多人追開所以要拍埋佢

佢同 William Dafoe套黑白恐怖片 The Lighthouse真係萬J不厭

我都係咁睇到 sor a 哈利

哈利波特未完佢已經殘得好快

robert pattinson個名咁多名，你竟然叫 "哈利波特個西追" 黎形容佢......

英國水飲完會脫髮，真唔真？

欣賞佢近年拍左好多獨立小成本電影

老老豆豆我覺得佢父母仲偉大過哈利果對，三次成功擊退左冇鼻男，之後反抗冇鼻男啲食死人而被酷刑咒折磨到痴埋線但又死唔去，到劇終都冇講點

冇錯，
佢同kristen stewart都係一樣，
話其實唔鐘意twilight呢套戲，又話套戲乜乜乜....

twilight series拍左咁多套帶紅左佢地，有名有利，從此出左名，有d人話佢地唔識感恩

睇topic 睇左哈利波特個西

哈利仔真係好比心機，完咗哈利波特之後仲去百老匯浸過一段時間，但可惜身型同外貌輸蝕，同角色定型

佢哋成班主要角色未夠20歲已經搵夠

然後打後幾十年人生可以做自己想做嘅事，有冇頭髮真係唔重要

係，但原來tom felton都搵咁多

冇錯，可以好似佢地成班咁，20歲未夠己經搵夠可以退休，
你叫我光頭冇哂頭髮都冇所謂。

舉個例，好多年前睇外國新聞，
話emma watson未夠20歲果陣，已經億幾兩億身家。

由 6 7 歲開始染 點都有影響啦

真 到三四十歲 左鄰右里男女都無乜頭髮

呢條女果陣一出場又係驚為天人
好好J 好迷佢 但大左之後好柒...

最尾果幾集應該係佢顛峰喎

個額頭

佢拍完Twilight 之後好撚積極搵啲佢覺得好有興趣嘅導演合作
拍Good Time 嘅Safdie Brothers 都係佢搵出黎，有佢呢啲有叫做A list演員啲indie 導演又可以攞多啲budget, 結果拍左套Good Time 出黎，評價又好成功，跟著Adam Sandler 先肯同佢地拍Uncut Gems 呢套佢地嘅dream project。而The Lighthouse 係佢直接同個導演Robert Eggers 話想拍啲奇怪野

佢之前已經同過Werner Herzog 同David Cronenberg 拍過戲

+1
load左幾秒

佢都算撈得唔太差，只係Robert Pattinson 轉到型做演技派佢轉唔到

但係英國佬真係出名禿頭 連啲皇室都係

成個pornstar 咁, 仲係熟女果隻

佢同kristen steward 都係可塑性高，戲路都大又會拍獨立電影

Yer fond of me lobster ?

中二病mk

偽善撚

變咗馬糞

英國男人同美國男人真係好唔同

瘦vs壯

成個道友咁

明明英女皇個老豆咁多頭髮
依家咁多皇室就禿頭 可惜

我依家先知西追係Robert Pattinson 明明咁多集都睇晒 同埋係Twilight 先識佢

無頭髮遮

直接 光頭 做professor x算

買非英國既樽裝水有冇幫助？
成班bno過去等光頭

3個主角真係RON最好戲
其他2個都係麻麻地

因為水質偏硬 要買濾水器之類果d 幫下

英國佬真係唔奇,榮恩一定有𠻹
睇Trainspotting都知, 吸毒=生活
仲有Britpop果D, 十個有九個半都有隊嘢, 唔隊點有咁多傑作

同意
妙麗細個好可愛
大左成個西女人咁

其他人拍哈利波特已經係撈得最掂嘅時候

電影版奈威食到Luna 算係咁啦

細細個開始染
個造型仲要37分
下下要搽落頭皮

榮恩又係搞到自己成個街友咁

harry potter嗰陣已經j佢

好靚仔
越睇越靚仔

其實有冇頭髮都係其次
問題係精神狀態好差
平時生活習慣一定唔好
人喺25歲後嘅狀態，好大程度係取決於自唔自律

唔單只飲，
洗頭都會。

咁實係架啦
一開始已經靚 得退步機會
一開始樣衰 一好睇咗就係即刻變靚咗
妙麗其實都好靚 但佢細個已經靚 所以就無人話佢變靚 最多無變

屌你Robert Pattinson咁撚出名仲畀你叫緊peter pattinson

對佢嚟講真係好撚大恥辱

串人之前查清楚先啦

屌打撚錯

好柒

摺埋先

呢個問題我好耐之前特登上網搵過一D 資料，
英國有分 硬水 同埋 軟水
GOOGLE 一下就搵到好多資料，
有硬水軟水英國分佈地圖，
所以如果一班BNO人士想去英國，又唔想甩頭髮既，

記得唔好去一D硬水出名既地方，
例如好多人想去既 London ,就係硬水。

越北部的地方，就係 soft water (軟水)
例如蘇格蘭

其實我覺得佢大個咗個樣都唔差，不過啲戲真係好屎

佢地成班主演
中學未畢業都賺到唔洗愁啦
而家係追求名譽同地位
所以必撐BLM啊，環保啊，女權啊
偏偏最高高在上，最唔環保，最偽善

原來新batman係西追

對比哈利波特越大越醜樣 完全唔想睇佢啲戲

屌睇左哈利個西

好7

睇左哈利波特個西

好似就係拍哈利波特
染頭 gel頭搞到咁

巴打靚仔d

我都係

柒到唔敢睇 打哂冷震

人地泡菜女idol都要戴假髮

多比

想diu

有買呢期雜誌返去J

本身就好靚仔

而定先真係型

吸血鬼個樣好似mk仔

遲下Netflix 有套 the devils of all time 又有佢，做奸角

batman vs spiderman

不嬲係靚仔黎

唔關事
係英國水質

奈威係咪成日扮內褲廣告？
張張圖都係得內褲

我以為係哈利波特個西.....

呢套勁好睇可惜唔會再拍

睇trailer都唔認得係佢

樓主pin this

拍戲唔同啦
roots生返出黎就要再染 唔係既話唔連戲

你試下睇good time 同 the lighthouse
你可能會有改觀

所以話唔好吸毒

混血的王子，係佢最型嘅時候

好難得一個由偶像派成功轉型為實力派嘅靚仔演員

佢拍完吸血之恥之後拍左好多藝術片練演技

我仲係到諗緊邊L個Peter

對 榮恩先係Harry Potter咁多個人入面既Winner

燈塔唔講得笑，cls

淨係成個哈利系列都夠過下半世啦
咁q多錢又係時候思考人生

成日覺得馬份好似breaking bad個Jessie

我係英國果陣一定係買樽裝水似同煮野食
Evian同highland都好平

佢之前搵過幾條仔全部好撚有錢

車路士個班主 姐係俄羅斯嘅油王
呀布
連普京支笛都唔聽
迫到用凍結佢資產做威脅先聽下

有咩做咩角色一啲印象都冇

睇成哈利波特個西

我自己都打咗幾個

都係深潛先

第三季同Barry一齊返工

慘咩我想做佢呀

堂堂荷里活幾十億票房嘅大配角
要走去拍啲垃圾電視劇仲要做二打六

仲有Tesla ceo

唔算二打六嘅 都有咁上下戲份
但喺閃電俠入面數深刻嘅配角
有排都未到佢

真 個振覺得佢把聲好撚正

佢最正嘅位係做咗咁多年大明星但一啲虛偽味都冇
睇佢啲interview 全部講野成個毒撚咁勁Q

題外話佢老豆真人係黑髮
第一次見到有啲odd

其實做榮恩阿哥嘅Domhnall Gleeson 都撈得幾好，拍過Ex Machina, Star War, 復仇勇者同連登仔成吹捧嘅About Time

好似係因為佢地水係偏酸性
20歲前咪白滑
20歲後皮膚就好似老人家咁

榮恩係人生贏家

賺夠就做自己想做嘅嘢

Henry Lloyd-Hughes
都幾型

做左時裝品牌ceo
我有無記錯

pk，咁飲避到姐
平時用既水點避

成個白粉佬咁都叫型

highland

甩頭髮，幾靚仔都死

榮恩都變道友咁款

睇錯左哈利波特個西

好似好後生已經做緊MODEL啦
算係由細型到大

Uncut gems睇到r晒頭喎

好pro
但洗頭既水有冇得避？

每用圍起貴唔貴？

依個好樣衰，前排睇netflix不死軍團
隻眼唔知做乜

聽講話佢想轉型做實力派

3鎊9公升
點都平過買洗頭水護髮素啦

睇佢做now you see me 我真係唔太代入到

有咩咁r頭?

已經轉左幾年

佢後期拍嗰陣著左fat suit 所以咁大差別

唔係好知套戲想表達啲咩，定係個故事有典故？

唔係幾feel到

拍高安兄弟套The Ballad of Buster Scruggs

前幾年套Good Time 已經做得好好

成日分唔到佢前女友同妙麗,好似樣
最後咩事散左

kristen stewart 定係fka twigs

吸血新世紀果個

佢拍嗰陣應該係11、12歲喎

原來係佢黎, 就諗緊點解咁熟口面

好似話拍完twilight最後一集無耐女方出軌

佢就
演藝上，哈利波特之後嘅角色都冇咩突破
個人事業上，佢嘅女權議題一直都比好多外國人屌緊

基本上就係一個賭仔爭人好撚多錢但又想係咁周圍去賭嘅故仔黎，我覺得佢好睇在係佢描述成個環境係好似真好寫實，而且個故事好有張力

個人事業佢最成功喎

最尾嗰張好型

其實我覺得佢應該轉型做歌手，佢之前大概係2010至2011果段時間有自己拍片唱歌。我覺得佢都唱得唔錯，依家時不時都會喺Spotify度聽

遲啲拍埋AV仲型

馬糞戲入面個老豆好型

想知佢老豆老母有冇後悔帶佢去拍電影

西追一出我已經覺得佢好靚仔
反而twilight開始覺得麻麻

個post大家討論馬份仲多過西追

我以前好中意Luna驚為天人

第三部嗰陣最好J

人地咁有錢 仲後咩悔

Jesse Pinkman

都市傳說嚟
一早科學實證闢謠
硬水會導演髮質變乾易斷, 但係唔會影響毛囊
只係啲頭髮斷得多, 睇落去少左令人以為係脫髮

盲撚左

因為冇人會留意細個同大個都唔靚嘅人

Swiss Army Man 好睇喎

記得佢有客串過 但已經唔記得佢個角色

佢而家做緊咩

佢都算撈得ok la而家有錢點會後悔

咁佢搵到自己想做既野其實都開心既
人生最煩既錢已經解決左
之後成個人生都可以做自己鐘意既野 依個世上有幾多人做到

一邊精明投資
自己就揸雪糕車周圍去

佢副身家請個基金佬幫佢打理成已經唔洗煩
得閒就聽下基金佬打黎既電話聽下佢講今個禮拜賺左幾多 賺得多心情好就請小朋友食雪糕
真係夢想中既痴撚線人生

要錢唔要頭髮

諗起有一集佢比盞燈吊起咗

好鐘意佢套twilight
佢同Kristen Stewart 分手後
一樣由以前俾人踩冇演技到而家有人讚

不過Kristen stewart食啲女高質過佢好多
同埋最記得Robert 講笑 話佢拍蝙蝠俠 反應唔好就會改去拍porn

Daniel話只係會揀自己有興趣嘅角色做
唔會想再加入連續系列嘅常駐演員
根本hp已經夠佢洗幾代，紅唔紅都無所謂

佢有套做魔鬼乜柒都唔差

佢只係接拍有興趣/覺得有意義嘅片
從來都唔諗住行偶像路線

最近生咗個B，享受緊天倫之樂
久唔久拍下劇集露下面咁

魔角好睇！呢套香港好多得幾場優先場睇，無正式上映
佢hp之後嘅作品好多都出人意表
次次新戲都估佢唔到

好好戲

無諗過佢就係西追
所以先用咁既標題黎開post

樣子問題，身高問題

寧願佢拍porn

植髮

哈利波特個男主角有套迷你劇都好睇

叫A Young Doctor's Notebook

今年有 TENET

Netflix 有套 The Devil All the Time

下年先Batman

細個靚仔到 仲要壞男孩氣質得黎有貴氣

睇錯咗哈利波特個西。。。。

i'm vengeance

頭兩集呢個金髮真係好貴氣好正 仲要臘起晒
第三集開始放番d陰落黎同埋個頭似白色多過呢隻金，覺得冇咁好睇

Kristen Stewart

diu

u大 有對孖仔

回錯

好好睇

其實佢先係被選中嘅細路

Rob Pat, Rob Pat, Rob Pat 你跟住讀3次

Tom佢五六歲開始就做童星
佢仲同過發哥拍戲
Anna and the king
Anna個仔就係Tom

Daniel有齣舊戲 What if 係好好睇嘅愛情片，有星戰 Ben Solo Adam Driver合演

未來戰士2個細路大個好柒

果時覺得佢係全埸最正，似係冇野做開始放棄人生樣

唔同左樣

講開Daniel Radcliffe
有冇巴絲睇過佢做主角既Miracle Workers系列
好好睇

由細鍾意到佢大
個陣睇Twilight真係奠定咗我之後鍾意嘅類型
搞到以前拍拖希望男朋友都可以咁保護我
價值觀錯哂
咁多年黎都比人話twilight on9
on9係on9嘅，但真係好型

佢個氣質同個樣好適合做Johnny depp果類電影角色

做戲都要講演技
由twilight 做到去演Lighthouse ，進步幾何級上升
而家大個咗，Harry Potter 成班細路入面最好戲又真係佢，所以好合理

睇得出哈利好想擺脫harry potter 嘅印象，但奈何真係太深入民心

阻大家一陣
花木蘭聽日上Disney plus, 影評都開始出黎

最近都有出演靈異女僕 好好戲

可能佢眼中只有Kubrick

原來wes有拍過哈利波特

套瑞士軍刀好正

主要係HTGAWM先上位

我果陣覺得佢個角色同哈利最襯
如果Harry係魔法世界嘅一個傳奇
咁Luna就係一個謎
佢都幫Harry唔少

講真哈利波特啲演員喺西方明星界嚟講真係算樣衰
仲要成班細個明明唔差

職業病
為左拍哈利要係咁染金個頭
其實好慘唔好笑佢啦

其哈利老豆老母都係三次成功擊退左冇鼻男

海膽？

Shit

排骨隊長

Batman had to get a bat virus, good luck to him

呢套好血腥

行行企企果d角色，冇咩對白但係又時不時有佢大頭鏡頭

有做過金妮條仔㗎

果種高貴得黎又帶小小叛逆嘅感覺

佢中咗武漢肺炎

細個雖然唔靚仔
但好得意

佢有果種特別既靈氣 真係好match個角色

中左武肺啦
連燈又贏

今次真係唔慌唔哈利波特個西啦

真係燈撚到

原來西追係佢，我今日先知淨係知Twilight，堅靚仔

唔係呀嘛

都唔係客串，直情入左team成季但下一季就冇左影
頹到要做呢啲三線配角

htgawm永遠都係笑笑口

最後都冇一齊到

型過艾威

小白臉你老母

第一眼睇左

哈利波特個西，真係越大越撚型

佢有拍 big sick 好似有第二季？

其實最大問題係佢冇咩高過…
以前聽人講好似話想佢KEEP細路狀態耐D，所以食過咩壓制身高藥，唔知係咪真。

記得有一期啲報紙係要掉返轉介紹Edward客串過Cedric呢個角色, 而唔係介紹Cedric去咗演Edward, 起初好似冇乜人記得兩個角色係同一個演員

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

好似未完twilight條女已經同另一齣電影嘅導演出軌, 嗰時為咗宣傳仲復合過一排, 講到已經訂婚, 完咗宣傳又宣布分手
結果而家條女出咗櫃, 變咗新一代左膠icon

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

嗰時覺得全個系列最靚仔嘅演員就係佢, 第二個係密室入面嘅Tom Riddle
但兩個都係一集就bye bye

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

變撚左多比

好似魔戒個隻咕lu

雖然香港地好多人記得佢係石內卜
但其實佢係diehard （無睇錯，好撚美國大男人主義硬漢果套呀
個陣已經好出名
仲好型添

Julian, 好似成日針對 Barry 果個

話口未完，佢中咗肺炎了

演Twilight真係人生污點黎

啱啱新聞話佢中咗武肺

屌唔撚係掛!?
咁套BATMAN拍完未?
唔撚會胎死腹中下話?

仲有木透，又係勁靚仔

對我嚟講，係Love Actually! 石內卜教授 x 崔姥妮教授

連燈真係好燈😂

連燈燈力

樓主燈到

拍左20%咋
希望快d好返

傻閪

燈到

睇HTGAWM個陣完全冇記憶

客串唔係指好紅嘅明星去友情演出咩
其實佢做Cedric呢個角色嗰時成咗名未?

幾時寫返當地案件

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓豬有冇興趣開個po講林奠

如果你講原著小說兩個人直頭無交集添
電影版奈威話大戰完要向Luna表白都係另外加落去 最後佢地坐埋一齊對望笑 你話佢地有無一齊都得嘅

之前有套單元劇
佢做希特拉個fd都好正

無吸毒嗰啲醜聞都算係咁
當年好多人批死佢哋會走歪路

佢地成班大把錢
洗咩勤力拍戲

你肯定?

燈到佢中肺炎

西追中武肺

屌，樓主正燈神

燈力強大

BBC News - Batman filming paused after Robert Pattinson 'tests positive for coronavirus'

我都係見完新聞即刻黎返個post

笑撚死人哋叫Robert Pattinson

中左武肺

hans
唔講真係唔知

屌你老母尋日睇完呢個post
今日西追就中肺炎

燈神

好撚慘要企kylo隔離

屌

叫西追又有咩問題 大把人只睇電影 個名又特別 夠深刻
睇英文小說好撚勁呀ching

樓上巴打唔係講緊 Cedric/西追嘅問題
係 Robert Pattinson 最出名嘅 franchise 係 Twilight
Refer Robert 做 Edward 會合理啲

下....乜原來同一個人嚟
嗰陣睇twilight第一集，
好記得當時對白對男主形容係好靚仔好靚仔
佢一出場，全場噓出嚟
真心唔覺佢靚仔

肺炎

對唔住Ching 我講到一舊舊令你誤會
我意思係#400講緊嘅野

我淨係覺得佢有啲熟口面，但係完全唔記得佢拍過哈利波特

童星好多都係細個靚/可愛，但係到大個就走晒樣

我記得佢果陣有做horse舞台劇仲連全裸都做埋，但係俾人話佢教壞細路

曾經嘅佢真係好靚仔好有貴族公子feel

比我會剃光頭

咁哈利波特算係咩

而家成面鬍鬚，成個流浪漢咁

唉，我細個真係覺得tom felton好靚仔
而家......

Nolan唔差...
咁咩係好...
Stanley Kubrick?

做屍體嗰套正

this i agree
同Tim Burton拍Sweeney Todd好撚正，仲要唱歌

佢過身我傷心咗好耐

感覺上佢拍完twilight想表現番比人睇佢唔係得個樣做小白臉走去拍文藝片
之前套the lighthouse
Nolan搵演員都有一手，套dunkirk搵harry styles都覺得鑊鑊地但係拍出黎係幾ok

唔係同一日
同奈威純血，講父蔭奈威一樣有
哈利混血先被揀中
無被揀中點都好過被揀中啦講真
奈威大咗做教授都幾好呀

我啱啱skip左個追字黎睇

細個睇覺得最正係佢

加下睇佢近照成個佛地魔咁

屌你有無狗啲, 拎人地生活照同劇照比, 用下腦啦

Daniel Radcliffe為左擺脫自己係哈利波特嘅印象
佢一路做啲戲都係痴痴地線嘅角色
雖然我好中意哈利波特
但其他佢做嘅角色我都唔想睇
直到睇到呢套 佢扮屍體而且做得好特別 睇其他戲都搵唔到相似感覺
唔知點解睇到尾會有少少「幾正喎」嘅感覺

我愛cult片

咁快就禿

艾威個樣起碼唔會老
90年代艾威同20年艾威都係一樣樣

佢同榮恩都係未夠30就開始冇頭髮

我都覺
利申: 大叔控